X. Het avontuur van de adellijke bachelor de Lord St. Simon huwelijk en haar nieuwsgierige beëindiging hebben lang geen onderwerp van belang op die verheven cirkels waarbinnen de ongelukkige bruidegom beweegt.
